有冇人知點解鼻屎喺個鼻度嗰陣聞唔到鼻屎味

但一撩出嚟就聞到？成晚係咁諗，諗極都諗唔明。係咪就係所謂嘅不識鼻屎真面目，只緣身在鼻哥窿？

10

因為鼻屎真係冇氣味，單純係你手指臭。。

有冇人以前睇，成日以為白色隻嘢係鼻哥窿嚟？

冇撩過綠色鼻屎？

我以為係眼

口水都係喇

認真答
撳塊鼻翼落去就會聞到
陣味仲要幾過癮

我平時食返個陣就會知道係咩味

因為你聞慣咗
個鼻會focus鼻屎以外嘅氣味

咁點解一撩出嚟就會有味先

正解